砌機問題

點睇

Push

勁

B350M socket 係am4

條ssd未見過
hdd 5400
塊板可以買貴少少
8gb ram
防毒

budget幾多 ?
一萬蚊嘅話可以參考呢條list

求10k砌機清單

8g ram 係咩玩法阿 師兄

城堡妻過

嘩我屌你老母個語音輸入

成部砌過

識野啊巴打

而家仲19寸moon

仇人list

team 3d 係近排幾熱門

不了
970pro

冇錢咪學人玩m.2啦，用翻2.5,慳到既錢up張卡做5700/5700xt